如果夏世三去疤

左邊夏世三 右邊美欺
係咪屈機？兩邊都最少要2個人去包夾 一對一基本上過硬

點撚樣mark

Dembele 呢

蘇9變左冇人mark

坐返最佳位置

做sub先啦

今季 放佢都唔知佢識唔識入波

呢個戰術最好

放空so9, 佢拎到波就會自然送返畀對家

easy la

次次笑完都有心酸既感覺

曾經幾撚勁
回塘了

幾勁？
全盛時期直接一個打曬
用幾勁有啲侮辱

利狗個時唔係佢 收皮啦

如果唔係有條撚屌冼腳
捧左英超啦

牙SO會戰勝歸來

皇馬係世三dream club

達屎特根場場都冇人mark la

多屈機的蘇狗，早晚會慣低

小花去軌算啦 之前好似爆佢玩fifa好鐘意用軌㗎嘛

點會去英超 唔驚斷腳咩